[求幫手］去法國exchange冇地方住

去Leon exchange 點知學校要register 一個月之後先有學生residency , 呢一個月完全唔知有咩地方可以住平d ...
有冇巴打識搵地方訓

搵間hostel email問月租會平過你就咁book

多數都係住hostel?
thanks 時巴打

仲有冇

airbnb啦

都幾貴下

住過Lyon
Leon就唔知,可以搵d hostel 私下傾價錢
通常有discount

Leon定Lyon先
生活指數差好遠喎

我黎緊去巴黎exchange 都係airbnb, 有d房租一個月以上會四折-六折

英文差sorli
好 thanks 巴打

lyon

私下傾嘅？

Lyon 可以事先申請學生宿舍：

佢學校果邊有比我不過1個後先有
呢個係唔同嘅？

Lyon 咁大地方點會難搵

Btw plan下去邊度玩好過啦,驚悶撚死你

住第8區就買份好d既保險

more

冇錢

好多人爆格,搶野
你搵個近單車停車場既地方住啦
租單車又平又方便過metro

驚西

唔好理佢啦，呢樣都要人教....

Sem b 去？邊間u

lyon 2

真係唔識呀嗎